有冇人會覺得自己早死？

唔知可以活幾耐？

有
所以日日都要無悔去過

福氣

我一早已經死左

想快啲死

啱。

無時無刻都咁諗 所以每日都努力做到幾多得幾多